{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "아시오"
    },
    "text": "釜山広域市草邑に位置するアシオは、2階建ての建物全体を使用する大規模なベーカリーカフェとして有名です。 ピロティ構造で設計された建物は、以下に専用駐車場があり、お客様に便利な利用を提供します。 室内に入るとエレベーターで2階に上がることができ、そこからはきれいで居心地の良い雰囲気のインテリアが目の前に広がります。 1階では飲み物とアシオならではの特別なパンとケーキを注文できます。 足尾のパンは天然発酵で作られており、化学改良剤を使用していないため健康にも良いです。 このカフェは1階と2階の窓ガラスで構成されており、開放的な雰囲気を誇っています。 ソファチェアはふわふわで快適で、様々な集まりのための様々なサイズのテーブルが用意されています。 それだけでなく、座席間の間隔も広く、リラックスした雰囲気を楽しむことができます。 周辺には釜山市民図書館や子供大公園もあり、旅行コースとして訪れるのにも最適です。 このようにアシオは美味しいパンとともにリラックスして落ち着いた雰囲気を誇るベーカリーカフェで、集まりや遠足に適した場所として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アシオはどこに位置していますか？",
            "answer": "アシオは釜山広域市草邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アシオはどのような建物ですか？",
            "answer": "アシオは2階建ての建物で、ピロティ構造で設計されています。"
        },
        {
            "question": "アシオには専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、アシオには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アシオの内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "アシオの内部に入ると、エレベーターで2階に上がることができます。2階にはきれいで居心地の良いインテリアが広がっています。"
        },
        {
            "question": "アシオでは何が注文できますか？",
            "answer": "アシオでは飲み物とアシオならではの特別なパンとケーキが注文できます。"
        },
        {
            "question": "アシオのパンはどのように作られていますか？",
            "answer": "アシオのパンは天然発酵で作られており、化学改良剤を使用していないため健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "アシオのカフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "アシオのカフェは1階と2階の窓ガラスで構成されており、開放的な雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "アシオにはどのような座席がありますか？",
            "answer": "アシオにはふわふわで快適なソファチェアと様々なサイズのテーブルがあります。座席間の間隔も広く、リラックスした雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アシオの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アシオの周辺には釜山市民図書館や子供大公園があります。"
        },
        {
            "question": "アシオはどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "アシオは美味しいパンとともにリラックスして落ち着いた雰囲気を楽しむことができるベーカリーカフェで、集まりや遠足に適した場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 444
    }
}